［屌還屌，狙擊還狙擊］立場做錯就要屌

有錯就要屌，何況今次犯既錯大到可以害死人

唔屌點會知衰有改善

百屌先成到材

有心冇心都好，都令手足陷入困境

但屌還屌，針對呢單野屌幾日就好

無限翻舊帳，過幾耐都撩返呢單野講繼續狙擊就真係中計

你睇班5毛小糞紅都扮撚哂野「立場出賣義士」

老毛都講過當敵人同你同聲同氣，甚至稱讚你既時候，你就應該知道自己做緊戇鳩野

當然啦，再死性不改就狙佢老母